全係義士用命換番黎！！你推左未？

求大家幫手twitter 幫推。有手足24小時update有咩記者post要推，包括埋岩先開槍！

其實twitter down app再開AC唔洗3分鐘。。。

有高人整左個tg bot, 你只要search @TwitterHelpBot，再打/task，就有分唔同總類既post！

如下圖：

轉番做文字版，10秒搞掂一個post

狗開槍，國慶戒嚴，一定要比外國知。佢地搵緊缺口位幫我地嫁！

㩒link --> like and retweet, 鐘意咪留句thank you so much. 3分鐘內完成。

每日用你3分鐘呀~一部手機就夠

請全民twitter, 推香港上國際熱門

push 1食飯夠鐘做任

推

twit

Tweet

借位一用

喺佢地慶祝緊國慶嘅時候，我地香港發生左咁多令人痛心嘅事，除左警犬之外，中蟈先係最大嘅大佬。
我地快喺出post 嘅時候加返一堆hashtag，等佢地去到邊都睇到警察殺人！
而家唔夠人呀，仲唔快啲幫手！

下面已經有一堆hashtag ，大家隨便分享！

#101hk #101中國 #101國慶 #101中國國慶 #國慶 #中國國慶 #中國成立70週年 #中國 #china #china70th #china70thanniversary #china70anniversary #October1st #oct1st #70周年国庆 #70周年国庆快乐🇨🇳
#70周年国庆快乐 #70周年国庆节 #70周年国庆阅兵

去

推呀呀

推呀